買左mhw之後先發覺無以前咁好玩

其實唔關隻game本身質素事
而係當年玩psp個陣幾個朋友坐埋一齊吹水打機
你累下我我又累下你
大家有講有笑真係好開心

而家mhw就算可以連線都好
大家唔能夠坐埋一齊玩總係爭咁啲野
爭咁啲乜?就係笑聲
孤獨咁打，打完就WhatsApp 問刷咩之後開場打
完全無交流

其實而家已經對mh無大興趣
因為人大左有家庭就無時間日日咁刷日日咁玩
買返黎純粹買返個回憶

講完，訓覺聽日又要返工無得打

開mic打喇傻尻

開mic打一樣咁開心

我係講緊無得面對面一齊打個種歡樂囉

唔通要開埋視像打呀?

開party 一路9up一路玩，笑下人貓車，都好開心

on9 仔 mic 都唔撚識用

忘記唔到當年4個on9係老麥刷延髓既景況
呢種感覺係party 搵唔到

好簡單一個道理
睇波梗係成班fd一齊睇先最開心架

你會唔會用mic各自係屋企同fd睇波呀
on9仔

係咁懷念咪拎返部PSP約去m記打囉

呢隻mh升lv左幾十倍都唔止
咁靚既mon亨仲講乜鳩呀你
開mic四打一樣緊張刺激,觀能感受都強十倍

你根本唔鐘意打機 扮乜

關靚唔靚乜事

買部switch 去m 記打mhxx 囉

點睇得出鐘唔鐘意打機?

其實開咪都可以好好玩好好笑 但係面對面一齊玩 例如叫幾個fd返黎屋企2vs2玩fifa 個氣氛同歡笑聲係會多好多

出來做野，無晒朋友，自己一個人玩

試咗再講

你所講既係 以前mh只係一種渠道比你同朋友一齊開心
你重視既係同朋友嘻嘻哈哈，唔係重視打機

而家人大左，根本冇可能好似以前咁。同朋你根本冇朋友

利申： 岩岩用party 7個一齊玩，開兩隊溝埋一齊玩 一樣歡歡樂樂

玩mh重點係笑人貓車

面連咪又係對住部機傾計，
真係對住塊面咩

去網吧或者每人拎部LAPTOP出黎打囉
麻撚煩煩

面唔面對面真係咁重要？ 你面對既咪又係你部機 btw，咩叫往事只能回味，時代係會變架

最期待既反高潮黎了

呢集mh好有臨場感，主要係d動作真係好流暢

啱呀 不過血腥度下降有啲美中不足